{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 자연과호수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は使用が禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 予約特典として個別バーベキューが利用可能であり、予約時間に合わせてご連絡ください。 バーベキューの使用場所はプライベートテラスで、追加料金が発生します。 プールは夏に運営され、利用時の注意事項を遵守しなければなりません。 フットサル場やバスケットボール場も利用可能で、駐車スペースもあります。 ペンション周辺には海水浴場と観光地があり楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に人数の追加があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。追加人数によっては、別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は、入室することができず、払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室はお断りする場合がありますし、払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室や退室の時間は守っていただくようお願いします。具体的な時間は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "食事のために個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますが、全額払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてバーベキューが利用可能です。予約時間に合わせてご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューの使用場所はプライベートテラスです。追加料金が発生しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏に運営されます。利用時の注意事項を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設内にはフットサル場やバスケットボール場があります。また、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には海水浴場や観光地があり、楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 666
    }
}